\chapter{Research}

Til research er der fundet inspiration i lignende applikationer. 

\begin{itemize}
  \item UpWork.com
  \item Freelancer.com
  \item Fiverr.com
  \item GitLab (GitLab, Inspiration til projekt styring)
\end{itemize}

Disse hjemmesider danne en grundsten for hvad Converge skal være. De har alle fordele og lumper, som Converge vil lære af.

Til test projekter er der fundet:

\begin{itemize}
  \item HipsterStore (GitHub, Google/IBM)
  \item eShopOnContainers (GitHub, Microsoft)
\end{itemize}